* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка плательщика - Обложка - совпадение с макетом.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть плательщик

* Шаги:
1.	Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
2.  Сравнить карточку плательщика (обложка) с макетом

* Ожидаемый результат: на обложке есть:
	- аватар с начальной буквой имени
	- имя и фамилия
	- правовая форма заглавными буквами и название в кавычках
	- ссылка "Выбрать основным"
	- подпись "Основной плательщик" (у основного плательщика, если он выбран)
	- ссылка "Удалить"
	- стрелка > (для touch)

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 16:50 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/LnjHkiZt/532 | 03.09.23 | Надежда |  
| 28.09.23 | 09:35 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/LnjHkiZt/532 | 17.09.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 16:52 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/LnjHkiZt/532 | 03.09.23 | Надежда |
| 17.09.23 | 15:00 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/LnjHkiZt/532 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/LnjHkiZt/532 | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/LnjHkiZt/532 | 01.10.23 | Надежда | 